李偲嫣死左 所以呢？

佢死左，ig同連登都見到啲人開post開story，好開心好興奮
我真係唔明有咩好開心，佢死左又如何，贏左？
就算今日林鄭死左，中共搵個林鄭2.0出黎，香港人咪又係逃唔出中共控制，唔明有咩咁開心

歡迎理性討論

駛唔駛呀，去旅行又唔俾，慶祝下生日節日又唔俾，開心都唔俾

開心下都唔俾日日哭喪咁就最好

就算今日林鄭死左，中共搵個林鄭2.0出黎，香港人咪又係逃唔出中共控制，唔明有咩咁開心

就算今日習總死左，中共搵個習總2.0出黎，香港人咪又係逃唔出中共控制，唔明有咩咁開心

就算今日中共收皮，支那整個中共2.0出黎，香港人咪又係逃唔出中共控制，唔明有咩咁開心

就算今日移民走咗，中共滲透染紅外國，香港人咪又係逃唔出中共控制，唔明有咩咁開心

就算今日侵侵贏官司，最尾都係拜登當選，香港人咪又係逃唔出中共控制，唔明有咩咁開心

要日日都哭喪？

唔洗哭喪，但係唔好開心到好似贏左

跟據政府邏輯，應該會追封銅紫荊勳章
777專鬥氣
你哋開心，佢就會搞鳩你哋

要贏左先開心得？ 你係咪呢一年半日日死老豆咁款？
睇你開既post ？ 唔覺你係wo

係咪中唔到頭獎
中二三四獎都唔准開心下呀
屌你老味

所以呢？所以我屌你老母囉
煩撚到閪咁
我見到唔鐘意嘅人死左點解唔可以開心呀
唔通你咁冷靜就有大招推翻中共咩柒頭

咁點先可以開心呀dllm

有part time interview，所以呢？
有韓燒食，所以呢？

好有用

樓主戇撚鳩

咁你幾時拉隊上北京推翻共產黨

無人覺得贏喎,邊個覺得贏啊?
人地開心咋喎,開心=贏左?

大家好似對(開心)同埋(開心到贏左)有啲誤會。例如你食餐好野，好好味 ，你唔會慶祝餐飯好好味，但係見到身邊啲人每次有一隻半隻狗死咗，個個開心到要開香檳，我唔認同呢種喜悅啫

開心當然可以，但我希望大家能夠記住我地初衷，一日未完成都唔好(開心到贏左)咁款

收皮啦
你睇波d人一入波都好開心好似贏左咁架啦又除衫又跳舞
你係咪又要講句入一球ja唔使好似開心到贏左咁啊

可以開心，不過宜家情況係中七獎，開心到好似中二三獎咁

所以唔可以出政治post

如果李私煙無死，所以呢？

你一日唔咁做，你只會眼白白望住中共繼續控制中國香港，我覺得如果你想要五大訴求，推翻共產黨係必要

所以以後買球拍都唔知搵邊個好

所以佢冇死

我開心又關你咩事呀?
使唔使做份論文同你解釋?

樓主好理性見解好獨到

你講下你嘅諗法

覺得你多狗餘
諗太多
係人都知私煙死影響唔到大局
純粹爽下開心下 都要俾你呢d 自以為理性撚評判
再講落去都係曬鳩氣，繼續做智者啦

唔洗，你咪繼續開心咯，我阻唔到你喎

林鄭死咗都未赢㗎，又唔畀開心？On9

咁樓主你不如講下點先叫贏左
幾時先可以開心下
請指教

少個敵人

樓豬人如其名
同佢哋差唔多

12名港人涉嫌偷越邊境的案件，再有新發展。

深圳市鹽田區人民檢察院公布，以被告人鄧棨然、喬映瑜，涉嫌組織他人偷越邊境罪；鄭子豪、嚴文謙、張銘裕、張俊富、黃偉然、李子賢、李宇軒、郭子麟等8人，涉嫌偷越邊境罪，依法向深圳市鹽田區人民法院提起公訴。

另外，對本案另外兩名未成年犯罪嫌疑人，深圳市鹽田區人民檢察院擇日舉行不公開聽證，並依法作出決定。

尋日同時間有12手足嘅判決新聞, 但唔見有人講, 個個開香檳mode

不要苦行

開心下就幾時都得，你執到個5蚊銀都可以開心下

但宜家好多人開心到開香檳，我覺得至少都要政府回應其中一個訴求

佢對抗爭好似睇波咁輕鬆，睇黎你思維都唔差喎

所以笑下都唔得嗎？

呢個都係大家嘅其中一個問題黎

香港有真自由,人人安居樂業,精神富足,所以呢?
最後咪要死

你唔認同？而家你邊撚個？我係要開香檳，你有咩意見？你情緒勒索完未？

得，你帶隊，我跟你，行得未？

根本從來就冇人開心到好似贏咗咁
唔開心吓點捱落去
係你戇鳩自己咁諗
係咪要日日哭喪苦行先算抗爭
唔好強加自己嗰套諗法落人哋度

開心都唔撚比 無野下話你

出面有好幾個post wor

行得未？等緊你帶隊，唔帶隊嘅話你d咩唔同意唔認同就自己吞返落肚，冇人問緊你意見

個人就可以兩用嘅
明白有時呢啲嘢會令個重點失招
但係做咗一樣野係唔係就代表另外嘅嘢唔做得

今年先中學畢業以為自己看透世事既傻閪

開心完都會繼續推12港人post
閉門審訊

問得d咁既問題
相信樓主死左大家都係會咁開心

所以我keep著開心三成算，驚自己開心指數太高

你點知大家係咪開心到贏咗

其實樓主呢d撚樣講多都廢事，咪由得佢懶清高囉，咁有本事咁有睇法，又冇實際能力，香港靠呢d撚樣咪死得快d囉

我幾時強逼你要用我個套，唔鐘意咪唔好睇咯，我逼你睇?一定要有人問我意見先可以講野?冇野下話

駁唔到就係到笑

請解釋何謂開心到贏左

佢覺得

吓?我勁傷心

結論樓主活係自己世界
大家開心=有問題

咁你本人唔認同咪死撚開囉，而家點解笑下慶祝下都唔撚得？你老母日日俾狗屌？搞到你唔識笑？收皮啦，你呢d撚樣咪同隻狗公基爾有咩分別？你有冇諗過點解你要自己一個食韓燒咁撚慘？因為你個人on9囉

眾人皆醉你獨醒
樓主你返屋企含柒啦

係啊，中學畢業唔應該接觸政治野，比銀髮族帶領我地抗爭咯，佢地經驗老到

中學畢業抗爭=唔好有自己獨立思維，人地叫你做咩就做咩

條死毒撚慘撚到自己一個食韓烤gmenu la

所以師

又黎，眾人皆醉我獨醒

你呢d叫獨立思維？你呢d叫懶清高

藍絲可以慶祝被人拉去坐個堆人依家死一件=幾百黃絲坐十年 抵

我就係希望我地可以做到呢樣野，不過講到啲人出post開曬香檳，然後我講下自己睇法就比人屌到開巷

連衛兵連人地開唔開心都要管

關你撚事咩屌你老母

睇下出面啲post，出面啲IG story
個個興奮到成隻馬騮咁

我地睇你都似馬嬲架傻hi

你點知到時真係贏左 d人都只係開心到馬騮咁既程度？

其實依啲post根本唔洗覆
你依家講完佢都唔明 因為佢以為係其他人唔明
你越屌佢 佢越相信係你唔明
等佢見多啲就知依啲野每隔一排就有人講
搞唔清楚個個其係佢自己
啲人無開心到以為贏左
相反士氣係好緊要 樓主個po係打擊士氣
效果仲衰過佢口中班人開心

你又知贏咗嗰陣唔會興奮過而家
根本拗嚟嘥鳩氣 戇鳩仔扮清高

所以你可以玩單機連登喇

開支靚酒飲下先
其實都唔算話贏左，準確啲黎講係太過開心

中學畢業唔係問題

中學畢業仲好似你咁撚戇鳩先係問題

樓主你真係好撚on9
你可唔可cap個圖黎睇下邊個話贏左

手足被判無罪比唔比開心
有狗吞槍比唔比開心
以上兩件事發生多十次都唔會令中共倒台

你當我搏唔到你啦

你有駁過？訓醒未

十五小時前
連開支酒飲吓都有問題
樓主學埋日本苦行式抗爭

//可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線．作者解釋社運後來的發展：
「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」．//

(連登仔小心) 日本激進社運失敗， 警察民望大升的主因

好多人由雨傘唔開心到依家都六年
一個人以前越上心 先會越傷心
真正唔開心到谷底既人 特別需要依啲消息開心一下
我睇樓主係仲有空間唔開心 先唔明人地既痛苦

你個人有病就去dm lunch哥問佢睇開邊個精神科，我而家開酒開心下要問你意見？你中學雞社會都未撚出過有冇考慮過其他人日常幾大壓力，你呢d垃圾住屋企食屋企冇壓力咁緊係唔明呢d有幾舒壓啦，enjoy the little things有冇聽過？日常大壓力而家有d開心新聞睇下笑下又要俾你黃衞兵批鬥？屌你老母啦ok？

真呢啲一定block

要點開心先岩？

唔明點解可以咁好胃口食韓燒，贏咗
咁多手足受緊苦你笑乜撚

一個人韓燒 解除成就

支共好鍾意搵兩批人係到互鬥
其中一批就係覺得乜都要哭喪咁
拉

係喎，張相影得我笑得好開心

你連人地開心幾多成都知，簡直係奇才，香港未來靠哂你

師兄 贏左果種開心就唔止咁樣啦

唔好過度開心

佢駁唔到你就無視你

你試下咩字加「過度」兩個字上去都會變成錯
問題係你既過度唔係一個合理公認指標
所以你講既野先無人認同